掛狗死全家英文係咩？

Hang dog die all home

hack？

nmsl